我隻倉鼠好長命 應該有3年多少少

我個隻養得兩年五個月...走左個幾禮拜
係咪好短命? 好掛住佢

倉鼠黎講好長命

我都養過一隻好長 三年幾
走前一晚 係我手到訓左 第二日就走左